認真post，有冇人知咩captv係咩料？之前高登唔係比人反開嘅咩？

做乜隔離有人話上咗神枱？

利申：冇睇啲片+相關post

小學雞咪鐘意睇囉，同大J一樣

啫係又係邀請碼中學雞入嚟吹捧？
遲啲真係真心大j都有機會上神枱

咪即係gagmode

oh..
咁我知咩料...

隔離post有人話咩上神枱
但真係冇印象上神枱
記得好似高登個時比人屌抄嘢？？？

好似係同一班人

係撚同一班

我有記者朋友話好似同新假期有關
唔肯定

港豬不嬲過一排就唔記得野架啦

講清楚啲先
應該話大家都係分支
captv同新假期都係隸屬新傳媒

研究下先

利申：兩個都冇睇
上高登先識

gag mode好似又2樣野喎

唔知係咪同一班啦 不過d片都係差唔多果d野